\section{Zusammenfassung und 'Pitch'}
\begin{frame}
    \frametitle{Zusammenfassung und 'Pitch'}
    \begin{itemize}
        \item
            Positive Verstärkung
            \begin{itemize}
                \item
                    Spaß am Spielen
                \item
                    Lernerfolg
            \end{itemize}
        \item
            Lernen auf mehreren Ebenen
            \begin{itemize}
                \item
                    Kreativ denken
                \item
                    Erfolg im Spiel fordert/fördert Verständnis zur Sache
            \end{itemize}
        \item
            Peer-Learning
            \begin{itemize}
                \item
                    Man kennt die anderen Spieler und ihre Schwächen
                \item
                    Besprechen der Antworten
            \end{itemize}
        \item
            Modularität
            \begin{itemize}
                \item
                    Einfach Fragen einzufügen
                \item
                    Fragenkatalog auf andere Spiele erweiterbar
            \end{itemize}
    \end{itemize}
\end{frame}
